男朋友買咗個A貨手袋畀我過年。。。

噚晚佢上嚟食團年飲 竟然買咗個A貨袋畀我
我完全唔敢帶出街
佢仲問我點解今日唔孭出街
我咪同佢講 A貨點孭啊咁樣衰
佢話A貨都要成千蚊 問我仲想點
勁有問題最憎冒牌嘢

有男朋友真好

新年快樂

好嘢嚟㗎！

身體健康

新年快樂
祝樓主年年單身

咩cup咪用咩

祝你人財兩失

樓主就嚟變肥絲
成日出post都男朋友男朋友

我出嗰陣都未撚有肥c🤷🏻‍♀️

狗公扮真毒仲有人排住隊可憐佢 想學嘢

淘寶新年快樂

好野黎㗎

男人老狗孭咩手袋

用
帶去同佢屋企人拜年 俾人笑下 開心過新年

Chanel 定 hermes？

食你老鼠啊

u book賣黑

我痴返佢

痴住你把嘴先

男朋友真係好 識慳錢，又買到名牌

送個春袋俾你

我自己都有

咁cheap？做我條女我買真嘅俾你

你得一粒蛋